RV成員開個人IG 代表D咩??

代表開始放生

有咩 係邊到

joy同yeri
咩事

647 牙災..

是

代表左粉絲們終於唔使再被迫follow埋irene 同yeri 兩條西女人

YERI真係唔洗FOLLOW

唯四仆街死

轉死性?

IRENE個個呢?

得兩個開左

Irene呢個西女人，上到台都要擺撚晒款，咁撚多Cam影住都要搶咪，證明呢件西女人忍一陣都忍唔到，EQ極低

Seulgi開的話麻煩 quote me講聲
Thx